【香港故事】拳師陳展業說自己黃到金，父親確是去年7.21的白衣人

拳師陳展業說自己黃到金，父親確是去年7.21的白衣人，最終因事在大陸坐牢。自己也因7.21與藍絲割蓆